【沈大施愛股】 傳聯想擬私有化 作價每股或6元 (14:36)

【東網專訊】據內地傳媒引述消息人士報道，聯想集團(00992)擬私有化，聯想集團總裁兼行政總裁楊元慶或退居二線只擔任董事長，劉軍或將出任行政總裁。

消息稱，計劃私有化主因是聯想集團需要轉型，暫時未有私有化時間表。

至於私有化價格，有消息人士稱，或許是每股6港元，相比周一收市價4.85元有23%上升空間。也有其他消息稱，私有化價格是市值700億港元，即每股約6.3元。

//陰公，比師父祝福到唔玩怕咗佢

燈到私有化唔玩

主席：我不玩了

棄車保帥，佢驚唔私有化就要執

真係由茶記到上市公司，無一幸免

逃生門

2018搞到停牌
992玩埋私有化
睇嚟今次2382實食冇黐牙

天剎孤星

燈殺沽星

屌佢。轉頭否認 真係唔怕執笠?

聯想集團迅速否認私有化傳聞︰沒有此事 (15:00)

【東網專訊】內地傳媒引述消息人士報道，聯想集團(00992)擬私有化，集團董事長兼行政總裁楊元慶或退居二線只擔任董事長，劉軍或將出任行政總裁。對此，聯想官方迅速回應傳媒查詢並予以否認，稱「沒有此事」。

早前報道引述消息人士稱，聯想集團計劃私有化主因是需要轉型，暫時未有私有化時間表。至於私有化價格，有消息人士稱，或許是每股6港元，相比周一收市價4.85元有23%上升空間。也有其他消息稱，私有化價格是市值700億港元，即每股約6.3元。